大家點睇啲人一邊屌政府又一邊考政府工？

身邊唔少人喺雨傘運動同嚟緊嘅69遊行都企得好前 屌晒政府咁 但原來佢地一直有考緊政府工(非紀律部隊)
唔知大家點睇呢啲人？

正評 - 無問題 屌政府同考政府工係兩回事
負評 - 屌你啦假仁假義

我就率先留下一個負評喇

算啦 好多人係咁 心淡

佢地話考入去嘅原因係要改變政府改變香港呀麻

我最接受唔到就係佢地仲要解釋”我逗政府糧啫 我入到去個心都係反政府的”

跟住做唔夠半年
講野就好官腔
跟住笑你班係私人市場爭札求存嘅
仲係到搵緊人生條路點行
明明以前閙政府最甘就係佢地

同大陸人一樣屌日本屌美國
左手拎iphone ，右手一袋日本牌子

唔覺得有咩問題，想行easy mode就行

兩者無衝突 都係打份工姐 邊個話公務員自己唔可以有政治立場

識得有人咁講：打份工啫，我同政府一買一賣，有咩問題？

然後三年後佢話：我覺得政府做得幾好，開啲post人工穩定，又多福利，佢對我咁好我唔會反佢囉。

打私人工咪又會屌自己公司

分清楚係屌政府定係屌啲高官
做政府工都只係為市民服務

其實我覺得 如果你唔認同個間公司嘅理念
你都唔會走去做/繼續留低啦
例如本身覺得基金公司係呃鳩人 你都唔會無啦啦走做fund佬啦
屌份工同屌公司係兩件事嚟

所以我覺得 唔認同香港政府理念嘅 其實唔應該入政府
不過啲人入去十個有十一個都為咗份糧架啦
呢一點真係吹佢地唔脹

有錢就唔屌

連登仔：唔考警察咪得

由佢地呃自己啦
又要扮有骨氣 又要逗政府糧

推得最多既post就係aco果類

清做咩post 消防定救護
咁肯定自己真係可以為市民服務？
有部分政府工都係逗糧 為自己退休生活服務
正如好多AO都麻醉自己 覺得自己諗嘅政策好幫到市民 實際上受惠嘅人10%都無

好可惜
到最後佢地會為左份糧改變自己

說出重點了

太多做政府工嘅人都ff自己可以改變政府
ff自己係救世主
實際上唔夠半年就被同化 仲要不自知

2，3皮請人番去冷氣房
做下paper work 準時放工
條件 唔準搞事
大把連登仔除唔切褲衝啦

所以講到底又係為錢
為錢又唔認 仲要懶係偉大為市民為香港

入左政府之後就話你班傻仔酸佢地阿 年年加人工 又覺得自己高人一等
話咩 做政府都有人黃絲 屌你老尾啦 貪錢奶支共政府咪認囉

其實無問題 只要唔好黑化 記住初心 必要時裡應外合 效果加乘

又唔好講貪錢
3皮請我番去 日日做1，2粒鐘野
之後切生果 上淘寶
準時放工 保證做到65歲
我會做呀

建議可以睇下黑鏡，黑鬼踩單車果集
佢地屌係因為佢地唔係既得利益者
到考到果時，高薪糧準，唔會有人屌

咁林奠都係打份工姐 邊個話公務員自己唔可以有政治立場

幾認同呢位巴打所講
其實我從來唔會屌身邊啲藍絲朋友努力考政府工 我屌嘅係大大聲話自己好撚憎政府但又去考嗰啲

政府唔同部門之間都互屌
咁有咩問題

咁唔交稅得唔得??

你講嘅逗糧係目的啫
我講嘅為市民服務係工作內容
例如康文署健身室個睇場都係為市民服務
同埋政府本身就係屬於人民
只不過俾啲狗控制左
所以做政府工同屌政府冇抵觸

連登仔唔會當呢D係為市民服務
正如開口埋口黑警一樣 所有做得警察都一定黑左先

個政府係仆街，但我喺香港長大，點解唔做香港嘅公務員。
我唔會話入去改變政府咁偉大，我只係小職員。同埋其實主要係慈母先要做埋啲違背良心嘅野。大多數部門做嘅野都同政治野無關。做公務員都唔代表奶共。

有邊個返工唔屌柒自己間公司on9

入去渣流灘拖垮政府行政

你呢D人最噁心

Cant 必 them, join them

你可以話我噁心，但唔同意都比個原因

屌還屌
唔洗搵食咩

屌過馬時亨就唔搭得地鐵

大把公務員都屌政府架啦
賣撚埋靈魂比佢咩

垃圾

有咩衝突？
你返工唔會心入面屌你老細？

咁都要向現實低頭嘅，考政府工就唔可以屌政府？你番工夠屌你boss啦

同支那種一樣 一路屌外國一路用i瘋

兩批人黎

個件事有利益關係
良心就擺埋一邊架啦

佢為咗改變政府，令政府變得更好而考政府工

屌港共啫。

屌過就唔做得 咁淨番掃地可以做咋喎
屌過屋企人煩 你唔好番屋企啦
屌過地鐵巴士小巴的士 咁你去邊都得番行路

你話香港有幾唔惦想移民都好 都要錢嫁 公務員份人工比普通私人工高咁多 幾大都入去做啦
你打份閪私人工 又要屌呢樣個樣 自己唔爭氣 無人可憐你
比盡你咪最多係度做下網絡打手 屌番人地無志氣 走住黎屌 屌完又入去做
但我有舊錢 鐘意移民又好 繼續留係香港屌又好 好過你得個恨字 想做又做唔到 一世打份牛工

個個都係咁講,如果係真既
咁個政府無人做野啦
又唔諗下咁做既係佔政府幾多人

利申:日日做撚到死

我係入去改變個政府咋，知己知彼百戰百勝嘛

做大交合都比人屌

大部份港豬都係睇錢行先
政府工人工高待遇好
熱血又點 到時無錢無收入既話仲有邊個同你屌政府

又分化

政府倒台會冇糧出，會失業，你想唔想政府冧？

除左盲反 同鳩 Up 你仲識乜

屌政府 唔滿意佢部份既施政 就等於 要政府倒台

一打唔使找

ching ho ball
樓主想少啲人考政府工幫手減低競爭人數

反抗唔到咪接受, 大把港豬係咁啦 見怪不怪

唔俾佢想入去改變依個政府????

痴撚線 連登仔活係平行世界？
佢地？邊撚個佢地
個個做政府工為份糧 準時收工
行easy mode

以訛傳訛搞分化就最撚叻

咁你屌政府
係咪乜撚政府設施政府優惠都唔用

如果老闆鬧錯樓主
佢唔認同佢老闆 就會馬上辭職

大把人入去做冗員食窮佢

睇吓你心入面咩諗法㗎啫
識人做入境，對香港人幾好聲氣，對大陸人就喝狗咁款平時都會屌政府

理性啲啦，點解做公務員就唔可以屌政府？
入得去做就係為市民服務，放假再遊行屌政府係完全冇問題喎，政府部門唔係個個奶共

冧無咩意思?好似委內瑞拉咁?
一黎我係咪公務員都唔想政府冧。
二黎冧嘅話，新政府都需要人做野架（我係咪認真左）

If you can’t beat them, join them

兒登仔諗野就係咁

睇唔到做政府工同屌政府有咩衝突

同埋好多打工仔屌自己公司/老細，仲係發自內心咁屌

你幾歲，做過野未
不知幾多人返工但個心唔係為公司

到左要呢班友真係要取捨既時候
一定會保住份政府工

講完

就係屌政府先要做政府工
還掂交稅都係養班垃圾啦
不如自己做埋一份 起碼交稅交得gur d
d錢好似左手交右手咁

為市民服務

你憎嘅係班高官定香港？

都唔明啲人，反政府仲交稅
傻嘅咩
真正反政府嘅人唔會交稅囉
即係毒撚廢青

我想問係唔係 唔係直接面對面同市民接觸 溝通
就唔算為市民服務？

同啲一路屌大陸一路睇倚天嘅人一樣

做私人工咪又係屌公司屌老細，打份工姐

要反政府，全港大罷工都搞撚掂啦
點解啲人唔做，為左錢囉，逗份糧囉

反政府就要乜乜乜，唔好乜乜乜
真係萬能key

有頭髮邊個想做幟哥

屌政府係良知
入政府係現實

CLS,離地到仆街
宜家做政府工又唔係要你揸坦克車撞市民
絕大多數係服務市民同維持社會運作
係違反左你反社會既理念定咩?

更何況，有得揀既話我就揀做李嘉誠個仔添啊

應該係
屌政府係因為良知
入政府係面對現實

做公務員返5日，易攞假，休紅日
遊行活動多數星期日
有d人私人工返足7日 想出席都出席唔到
條數唔難計吖

之前書局推鄂蘭平庸的邪惡
其實裏面正正講到呢個問題

幫一個自己認為係反面嘅組織做野 其實係幫緊佢推動反面嘅野
可能你只係為咗糊口 你只係履行職務
但如果你係一個本身有缺口嘅機制下 繼續幫組織運行 而唔係作出改善（即使你並無權去改善 你只係跟protocol做野）
如果個組織係政府 而人人都不滿
咁你其實都係不斷制造緊民憤嘅一份子

例如香港警察

大把人一邊幫老細打工一邊屌緊自己老細啦

咁嘅話香港狗鐵，地產公司都唔得啦

記住唔好交稅，交稅都係幫緊政府，你交左就係幫兇

口裡說不……

你有無鬧過你老闆？
一樣之嘛
邊鬧邊做

搵食姐
犯法呀
我想架？

呃邊個
想為市民服務

其實係

上面有人話好離地 我認
但我想講嘅係 做份工真係唔係問題
因為人人都要生活
但如果你真心認為自己為市民服務
咁你應該被誤導咗了

所以我無負皮過個post

學做魯魯修個朱雀咁，雖然自己係亡國首相個仔，但都要去殖民政府入面做，話要從體制入面改變

PS.支持魯魯修多d

擇哂名認哂相
唔會考到架啦放心

擺明利用政府

有個朋友去左做警察
轉頭就有人係fb話佢做警犬

同做雞有咩分別

如果有條友一邊支持港獨一邊走去做速龍隊扑濕掉掉磚既咪問題囉
樣樣野相似就肯定會有利益衝突啦咩

打皇帝工個啲叫高級雞/明星雞？

做緊政府既都屌緊啦

雨傘運動嗌得最大聲個啲中學同學入咗紀律部隊
依啲嘢心照啦

睇唔到有咩關係

而家講緊一路鬧一路考喎 偷換概念

if u cant beat them

咁點解做黑警要被鬧？

私人工都一樣一邊屌一邊搵工/做緊都係一買一賣
最緊要係坦白係為錢入職，唔好扮乜撚為民服務

我想講嘅係
唔係唔做得政府工
唔係唔收得政府人工
因為有工就自然有人會做 好正常好合理
但唔好諗到自己入咗政府就係為服務市民咁簡單

果個唔係我

If you cant beat them, join them

If you can’t beat them, join them.

解決到道德當飯食呢個問題先講啦

話人為錢嘅，先問下自己個價係乜，每個人心中都有個價，未到價唔代表係你清高。
除左未到價，仲可以係你無信心in得成爭贏人，懶得準備，驚輸然後用清高做包裝。
仲有如果打公仔唔同意老闆就唔撈，我諗你行出街無乜舖頭會有人招呼你，服務業無人會比到服務你。

大撚把啦
就算幫辦咪又係咁

考之前大大個黃絲profile pic
又話什麼人民不會忘記
一考到即刻轉撚晒撐警

挑

不嬲都係咁架啦
情況就好似中共比人人一層樓
仲邊有人嘈邊有人遊行
日日奶都得呀
極權？算啲咩

睇你做咩部門

agger, 而且支那人開始滲透政府

咁大家係咪想無政府狀態，社會無曬秩序？
唔係既話，總要有人做公務員
我哋做總好過比佢輸入國內同胞做。

點同
林奠係首長級官員

佢已經脫離左cs
佢係委任

個post咁多正評
但平時又咁多人屌警犬
笑死

中共俾錢你你都唔反啦 一樣道理

事實係窮既人多，有錢既人少

黑警被人屌唔係因為佢打政府工，係因為佢地嘅行為、表現同操守完全唔符合一個執法人員同紀律部隊嘅標準嘛

你係咪生活喺香港架喂

屌=唔考得？

又咁講，夠大把人屌緊自己番緊果份工啦

10個打工仔，8個屌老闆，有咩問題

冇錯 林鄭心裡都係為香港好 連登仔唔好寬己嚴人

政府工先王道啦 反乜？生存到先再算啦

你有無屌鳩過你老世先 咁你又繼續做

屌政府同時出政府糧

我識幾個都係confirm前 fb唔講政治，confirm左之後變返本土 or 黃絲 wor
不過果幾個都唔係警犬

呢樣先識玩
最醒既係一邊屌鳩大陸仲可以賺到大陸錢

做政府工係服務市民唔係服務班高官喎，除非你好似啲差佬同立法會秘書處咁偏幫政府，唔係嘅話冇問題。
利申定先：冇做亦冇打算做政府工

連登仔雙重標準

樓豬on撚9？小學雞未返過工？返私人公司咪又會屌鳩自己老細，有咩分別
你話屌鳩人反黑警又入去做就話姐，其他關咩事
我入職後同上司同事傾計都會講反政府政策嘅野，有啲政治冷感都會照同佢傾

你幫共產黨做野，點解唔係人渣？？？？

有咩問題？
政府人工高福利好，為將來儲定錢有咩問題？做狗工，無錢搞到d咩抗爭？
入政府可以了解敵情，知道入面運作、風氣係點，又可以拎敵人錢袋袋平安
一味停留非黑即白既守舊思想：入政府=支持政府，有無覺得需要改進呢？

連登標準就係咁：
反中共一定要反喜茶反所以野 d人翻大陸係助長中共 一定要屌！
反港共政府=/=反政府公 入去做可以改變政府

如果冇人做政府工 唔講咁遠 條路壞左冇人整 你出街都出唔倒啦 醫生都出緊政府糧添
非黑即白既戇鳩仔通常係壞大事個班
泛民7 所以唔投 結果送位比建制
香港變成而家咁你班戇鳩仔都有責任
拎住個keyboard屌人有撚用咩

個撚個都狗衝做政府工
我上年聽女朋友講去interview
真係過唔到自己果關最後Hea in

就係做嗰行屌嗰行，工程撚表示唔好做工程或讀工程

同食窮民建聯道理一樣

不如講下個矛盾位係邊先？

當日佔中幾撚多政總既人幫拖

共產黨分化港畜易過借火

其實考AO/EO就係幫班高官寫稿
你估班高官有咁多時間同你度稿

而家政府嘅政策/辦事效率 你地覺得係貼地/高效率？
你打電話問下eg路政署/房屋署啲野？
佢地同你遊下車河/大多數都a字膊

政府理應係為市民服務
但而家政府嘅質素..
你入去做係為穩定hea做
咁只係令政府嘅不良風氣延續

咁講啦，唔通你幫李嘉誠打工會高尚d？
你反政府，咁反唔反地產霸權丫？
其實普通公務員同出邊既打工仔有咩分別？
打份工養家，你估我有錢我返唔返工？
我都係低層公務員，我都屌政府
我成日話：要罷工冇問題架
全港大罷工大辭職，我實一齊

on9，我地要係敵人內部瓦解對手

臥底 偉大

搵食姐 犯法呀？
唔洗生活呀？
連最基本既生活需求都未滿足到既時候 好難同你講更高層次既野 例如民主自由

有溫飽先有民主定有民主先有溫暖
人一 出世就係搵食
食先有得生存

政府工 基本要求低 fg人工高又穩定 只要唔做警察有咩問題？人地屌警察係屌佢地扑濕市民 風氣敗壞，幾時又有屌過其他政府工既政治立場？
另外屌政府唔等於推翻政府，係希望大家協商 或者有機會最後一步先推翻。但成件事關做政府工咩事？做政府唔可以罷工？

維持社會運作都仲講得通
服務市民?
我敢講 一大部份人為咗份糧打份狗工
就唔好講到入政府係為人民服務啦唔該
做乜工都服務人架啦好冇
況且有啲政府工根本以擠壓市民為本
人唔笑狗都吠

咁又有冇人駁到點解反中共就要反埋啲人飲喜茶用華為返大陸玩？

點解咁多人以為打政府工同政治冇任何抵觸
當然如果你只係一粒低級公務員 的確可以成為一粒事不關己既齒輪
但更多公務員可以係政策既執行者 決策者 提議者 推動者
而當呢個政府推行既政策唔再以民為本時
公務員有冇諗過自己當中既角色同影響?
當然你可以話打份工啫 賣命咩
正正就係因為你覺得係份工 係為錢 先會埋沒良心做啲可能自己都唔認同既事而自己不自知
因為打份工啫 使乜同老細對着幹

呢個logic好笑

就係冇 所以班盲反都on9

某程度上呢個係數量上既問題，姐係大粒既政府官員好少有心為市民 所以就跟遊戲規則得過且過 但掉返轉諗 當越多有heart既人升上去 多咗為市民既人 咁咪搞好香港
當然 呢個諗法太理想化，不過都唔會係代表你屌考政府工既人係啱 係都屌高官同制度

利申返 唔係想屌考政府工既人 始終人人都要生存 冇可能要求人人都高尚到唔打政府工
只係如果你入得政府 唔該真係俾返少少良心 改變唔到 都唔好成為幫兇
人大咗冇咗團火 好易被同化而自己都唔知

政府工呢講 我覺得救護同消防係最值得尊重

thanks

大撚把啦 連登仔講撚到個個$50000
頭知個個實際得萬頭

逗份人工，可以有幾複雜

杜柒同佢老婆講
你可以打tvb嘅工，但唔好做tvb嘅人

打份工同屌政府有咩關系?
中低級公務員都係做operation 野 serve 市民多
無權去做政策方向決定ga wor
唔通茶水呀姐都有份話事咩

樓主：最好比哂大陸人同支持中國既人做

班人話打政府為人民服務真係得啖笑
我唔計以前打開政府工d人

而家好多fresh gard既一出黎就話要番政府工
咁你讀咁多年書係為咩？就係為左番政府工？
你地只不過係為左人工高福利好
所以唔好再話自己係為人民服務咁虛偽
你可以打政府工，但唔好懶係偉大咁講係為左人先番
呢個唔係你既打工藉口

同埋識好多人都係考唔到紀律部隊先去搵政府文書黎做
聽佢地講日日番去unun腳係到訓覺

另外有d人係到講話屌政府就唔可以番政府工，
出面私人市場既都會鬧上司啦

我既意見係
你私人工你要真係番左先知上司係幾咁鳩
但係政府你一早就知呢個政府係咩料
所以你咁講我都覺得係藉口之一

D人要番政府工我控制唔到，但我唔會睇得起你
每個人都有自己睇法
但係！你地唔好係到懶高尚俾哂藉口自己而證實番政府工無錯！

滲透對方組織有冇得諗

香港人就係咁
政府工多人做 自己做就係為生活
有錢就冇問題

啲明星搵大陸錢 唔敢幫香港出聲就係奶共
因為明星得自己一個 好洽

我有個表姐本身都一直屌政府
佢有次講番點解最後入左政府做就係因為要食晒佢既資源
又真係冇衝突

有心既話想入去改變現狀 冇心既純粹為求飯碗
各取所需

更何況要屌既從來都唔係個成個政府而係入面某d位高權重既人

再講多個例子
大把人都係屌政府 但係都係照申請4000
你可以為左啖氣唔拎
但係身體最誠實
拎番應得既野 有咩問題

社畜番工都會日日屌9老細啦

邊個呀, 開名啦

你又唔好咁神呢, 入政府大多為兩餐

係基金公司個個都fund佬? 咁茶水阿姐點算

為左搵2餐飯仔食姐

呢個世界邊有分咩正邪，邊個出得起錢咪幫邊個做野囉

咁先正
一路屌、一路收人工

幾歲

回應下其他巴打先啦喂

你屌屋企人煩住你係咪唔番屋企啊
地鐵、巴士事故塞車係咪又唔屌得啊

你呢d真係最噁心，警察咪又係執行職務，位置唔同，換轉係你都會照做。不如老實d認，邊個出得起鐵飯碗就幫邊個做野

利申：公務狗，只求薪高糧準，唔好同我講咩良心，我咩都會做

其實我都講明慈母就不了，你係要屈9人出得鐵飯碗就做。唔好將自己嘅諗法套落人地度

if you cant beat them, join them，大把香港人係咁

乜香港政府幫緊香港市民嫁咩?

你理得人個心點諗姐?
人地做緊既野係服務緊市民咪得囉

有錢佬捐錢可以扣稅，買名聲，都唔係有心幫人，咁係咪要人唔好捐錢啊

你可以繼續吠啦

抱住憧憬既懵懂少年

建議你save低，過幾年再睇下自己講既野

由其是話人讀書為左人工高福利好 同埋 “你”睇唔起人

等睇有連登仔扮清高留言話「你會咁做唔代表其他人會咁做」

原來已經有連登仔咁樣留咗言

救港實戰攻略

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

我想考入釣魚台做總書記，可以點做

冇料扮四條咪你呢種人
打份工啫 可

你唔做警察係因為考唔到/怕辛苦姐扮柒哂野

aco點改變政府？

其實你都幾撚搞笑，屈人地點諗，然後話人地噁心。

我都覺得你應該鍾意肥婆，你都幾噁心。

唔認同香港政府理念係咪應該唔交稅

打工仔一路鬧公司 鬧老闆 但一樣要收份糧

放心喎
我一定唔會揀d幫狗做野既工
過唔到自己底線

同埋讀書原來唔係為左咁，咁我又想問下你讀書係為左咩？睇下你答到咩清高答案，如果又係為左咩為人民服務就唔撚洗答啦 根本溝通唔到

老實d啦

關乜事，政府咁大，咁多部門，全部嘅服務你都唔滿意？

郵政 消防 房屋 水務 等等，我睇唔到有幾乞人憎喎？

考到警察拎到offer先講啦
講波唔識踢波 好弱

歷史上有冇邊個開國功臣皇帝係做過前朝嘅官？

老實啲啦，你係鍾意肥婆嘅。
我覺得就係事實架喇。

晉 隋 唐 宋

邏輯謬誤
邊個話考政府工唔可以屌政府
考會計師就唔可以屌會計公會點點點？

清高?邊個話要清高?
讀書目的就係為左人工高福利好。

為市民服務只係附帶價值，根本唔可能係core value。

市民屌政府根本原因只有一個，就係政府俾唔到利益你

中學生無睇過無間道？
咁清高點成事啊

師兄你係咪有d野搞錯左
之前又話唔讀書唔係為左人工高福利好
而家又話係，自打嘴巴

真係笑大人地個口

我睇多好幾次，我無講過“讀書唔係為左人工高福利好”喎
你覆錯人定咩?

我係覺得打千字文戈個笑人“只不過係為左人工高福利好”，好天真；同埋佢“睇唔起人”，將自己睇得太高

亂咁覆人就真係笑大人個口啦

「清高?邊個話要清高?
讀書目的就係為左人工高福利好。」

同d弱智溝通真係好辛苦

我幫你搵左d小學教材

設問句的例子
1、這是誰的房間？這是我的房間。
2、什么是合作？合作是互相配合。
3、這瓶飲料是誰買來的？原來是媽媽買來的。

係

你都戇鳩嘅

衛生署食環個啲如果唔係幫緊市民咁係咩？

係囉

真心想知班公務員敢唔敢6月10罷工